拍拖最麻煩係咩

我覺得係要食埋對方嘅負面情緒
雖然好自私，但一個人嘅麻煩嘢已經夠多，仲要handle多個人嘅唔開心我諗真係會崩潰
我連自己都唔識安慰 仲可以點安慰人

最麻煩係搵人拍

最麻煩就係明知唔夠時間用仲要花時間經營感情嗰種矛盾感
當你係廿幾歲要奮鬥嘅時候
一日廿四個鐘其實真係唔係太夠
就算一個禮拜拍一日拖都會覺得個人好焦慮
但一見到面就唔會想送佢返去
返到屋企又有時會諗如果行唔到去最尾會點算

帶套扑

會分手

我

屌我明
明明自己啲時間都已經唔夠用

咁你學咩人拍拖

所以咪冇拍

其實好睇你地雙方 果個拍拖過程目標係點 有人追求平平淡淡 有人追求轟轟烈烈 又有人追求要事業有成先開心